作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 普巴,連加特,盧卡古,伊巴 加上關鍵王朗尼.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

朗尼??

聽人講朗尼loan咗返曼聯

痴線一模一樣

屌你老母 換球員名就又一篇新潮文

真係倒模都無咁似

直頭係一樣

改都慳翻

佮

輸給巴素利，和拿玻里 ，那半粒馬鼻

曼聯係轉會窗完之前 回購左朗隊
樓主未來人

朗隊而家咁勁，好難唔回購架喎

摩佬都報喜 哥帥都報喜

加上我地nigga 四天王 馬斯亞 普巴 盧卡古 拉舒福特 加上關鍵王伊巴

然而曼市內卻唯有腥味

曼市雙雄如何留得住